【大茶飯】 買萬邦，食足一世盆菜plan！

今期介紹返萬邦投資（158） 股東福利。每一年年頭AGM之後，萬邦都會係中環搞盆菜宴宴請股東。

之但係，一手萬邦要近十萬，我雖然知連登仔個個都好有米，但單純為左食盆菜，就未必個個連登仔都想畀一舊錢落去！

為左有得食，而家搞個食盆菜計劃，大家夾份買萬邦，一人只需夾一股 ，就可以年年去中環高級食府食盆菜，食足一世！

無論家庭聚會、情侶拍拖、三五知己良朋歡聚、定一支公當去食個 lunch都相宜！實為超值之選！

有興趣既手足，請去呢度睇詳情：

[url]
[/url]

嘩 警訊呀

咁搞法好快冇盆菜食

佢試下取消盆菜，睇下班廢老會唔會反台？

自己買碎股咪得

你可以試下。

自己買同JOIN 你有咩分別?

你自己買碎股，你自己搞拆細既話，梗係要自己去印花稅署搞啦

入一手放碎股一股股咁賣
咁岩又好多巴打見到
再提倉
申利：想玩

分別一：

呢隻野平時成交少到hihi，實際上極難係市場上買到碎股。

一係你就買足一手，但要十皮。

分別二：

你自己搞咪要自己去稅局同過戶處。一齊搞咪有人幫你去稅局同過戶處。

唔明Wor, 如果我買到一股碎股, 唔係再同間行申請提貨就可以, 仲要去稅局同過戶處 ??

提貨張野仲係證券行/銀行代理人個名

你要去有關部份辦手續轉做自己名。

除非，你用私人銀行，有專人幫你做埋

睇左一通一股都冇
有零頭嘅行都好小
遲下d錢返嚟可能試下入一手放上一通碎股做個實驗…但唔一定做

你可以試下。我支持你呀

明白, 仲以為去AGM 唔駛實名~

去agm的確可以唔使實名。

你可以透過證券行、銀行持有股份，然後proxy畀你去

不過要佢地proxy佢係收你錢既，逐次計。

再簡單d係一個買左
登記其他人去…可以拆500個去但經行做一張張收個搞手好易比人飛機

笑死

點知幾時股東大會？

睇hkexnews網站，

or你做左實股股東既話，會寄信通知你

諗起果個 cityu 巴打

連登聚 食盆菜

一通實一股得唔得？

前題係你要買到一股。

同埋你果一股放係一通唔提出黎轉做實股既話，你要畀錢一通幫你搞proxy去出席agm

有幾難買一股
搵人一手買左
做拆家一股股高過市價沽
一定得

樓主有冇TG? 想問多Ｄ野～

唔知講乜好，放低粒膠

咁我買500股返黎。一股一股咁proxy人去食盆菜。同佢地一人收返10蚊，咁我每年咪賺到5000蚊？

你可以咁做。

我自己偏向大家一齊實牙實齒做真真正正既158股東。

你可以試下

呢個係咪集體投資計劃？
樓主有冇拎證監permit？

根 據《證券及期貨條例》，集體投資計劃主要包括四項元素，就財產作出安排、投資計劃參與者對財產管理並無日常控制、財產由營辦投資安排人代為管理，以及投資 安排的目的是讓參與者從中獲得利潤回報。

宜家差幾多股成事？

無代管理 拆完 就一人一股 自理

同問 有興趣

你睇清楚條例，同我個食盆菜計劃，有邊點係中既？

其實無話差幾多股，你地填左表先啦。

到咁上下我會考慮包銷既………

有慧根

咪即係之前新聞講果種囉

呢間野得四十幾億市值，但每股盈餘有11.3

我自己就唔會咁做。

太濫用。

支持脫脫

不如講下間公司本身業務 值唔值投資好撚過啦 為左個盆菜投資真係多鳩餘

主席唔死, 中環果兩棟樓唔會賣
早幾年佢個仔講
但公司得2個物業收租, 冇乜發展空間
收到租又派哂息, 冇錢自己重建
應該最終會賣樓, 之後賣殼
但完全冇時間表

必參加

留名食盤菜

隻股本身值唔值得買，呢d好主觀

睇過下係值…但唔係炒股係煙頭

係等個主席瓜柴

報名啦

如果你買咗再係一通碎股版放，我一定參加

可唔可以搞埋永旺同香港小輪

通常dd都係咁
一係賣産，一係分身家

永旺既coupon係買滿幾多錢先用得果d黎，你覺得抵咩？

香港小輪我會搞呀

碎股版放，你唔怕畀人話「造市」？

巴打，放咗係流通的市場正常的交易就不算做市

但呢d唔系左手交右手既交易？

你知碎股版交投根本無乜

如果我掛高一倍你又走去接，咪係造市？

唔好講自己出貨
我就習慣日日睇碎股板

條例主要係唔好合謀定價

巴打你係業內人士？

曾經賣過基金，考齊所有牌，以我理解，你咁樣做只係買多咗放番出一個人人都可以參與的市場啫，碎股版不只是一通有，所有經紀也可以買賣

利申：我每日都會睇萬邦同小輪碎股版

萬邦點會有碎股出黎？

咁多年無corp act

唔一定要做過供或拆先會有碎股出現㗎，如果上hkex查，就算啱啱上市的新股，一些行也會有碎股
下面係158持股，你可以睇下最底幾間行持股

原來search完copy link冇用，自膠 ，你用上面link打158就search到

果d人既碎股邊度黎？

有趣

我買三股，係唔係除左自己去到，仲可以proxy多兩個人去？

不如你填三張表，一人持有一股啦。

另答返你問題，理論上你個方法得。但我個人覺得咁做太衰

笑左

第時想通過乜問下連登仔先

叫左屋企人一人一手
當團年飯咁食了

你屋企坐唔坐夠一圍台？

咁不如解決下果40蚊雜費係D咩?我見D TRANSACTION COST係上面都計曬
$40/250都佔成20%

你要搵人請假去稅局排隊、去過戶處做拆細，拆細完又要去多次過戶處轉名，轉完名又要去多次過戶處拎實股，拎完實股又要去順豐寄畀你。

你覺得係無成本？

一手計40*500=$20,000
原來打個和成本咁高

你覺得會有500人參加？

我做搞手都無咁樂觀。

真心講果句，

連登/高登仔個個得把口，

叫佢地落注就船頭驚鬼船尾驚賊。

我自己預左包銷大部份碎股架啦

計劃係work 但算漏咗你身處在連登

搞得成一定join

而家好多人係易陰雷蛇輸錢, 冇錢開飯
如有食剩既二手飯我都唔介意

搞就一定搞得成。因為我會做包銷食返剩底既碎股。

你有心想join既請填表。

個表係頭post

會否太乞兒 你咁搞人地都唔再搞盤菜 成堆一股乞兒走出黎

應該唔會唔搞

佢大棚廢老股東年年都有得食

你唔搞實畀果班廢老嘈

我想玩
但要比個人資料
放上碎股板得唔得

你唔系實股持有既話。

你每次出席agm都要搵證券行proxy，每次佢都收你錢。

我自己提貨過户…同埋我唔會去食

你唔去食要黎做咩

支持你

多謝。到時再放上去

而家有幾多人報左？

唔夠一百人

幾時實行呀
我冇報，始終資料問題，
但如果放上去碎版我一定支持
到時盆菜帶支利賓納相認

報左,係唔係100%會做?
建議你盡快confirm,如果唔係參加者可能唔記得左自己幾個月前參加左

請問幾時deadline?

仲有呢啲都好吸引

係100%會做，除非隻股爆升，咁就唔會買。

請大家耐心等候，你地都知呢隻野成交好疏落。

乾到龜裂…一係要排頭位等傻仔
一係直隊
唔係好小機會買到

機會點都多過你戶口入面既錢

push

個食盆菜流程係點? 同人SHARE 定自助餐甘食?

已填
希望樓主可以做埋其他股票
股東大會相認啦

大家快d join啦

會做呀。會做其他

可唔可以淨係食野既時候先入場
唔想聽佢9 up
另外支持樓主有淨既碎股放碎股賣
唔介意高d買

盤菜Plan！正式啟動！

巴打，宜家點做？之前冇填表

請而家填表。

勿失良機！

想join既巴打可以盡快填表！

好撚有創意

要同班3唔識7既大嬸呀叔同台 ?

冇一通可以點買到碎股？

大部份證券行都可以買碎股，詳情請聯絡閣下卷商

你可以同我地同台

香港哋AGM全部都係星期一至五好撚on9

屌你老母咁玩都得好撚癲

收到confirmation email
之後點做？
幾時入錢？

Push

我地一陣會SEND下一步

已經報名參加盤菜plan既朋友，請check email

岩岩報左名 人一世名一世 試試佢

welcome

仲有冇得報名

有。

詳情請睇頭post。去link度填表。

已報！想問係咪入落證券戶口定係點

實物股票

岩岩報左
係要實物先有得出席？ 定可以入自己戶口？

你入戶口既話，你要叫證卷行/銀行畀授權你，你先可以以股東身份出席股東會。

佢地會逐次收你手續費架。

拎實股就會直接寄信你屋企，唔使手續費。

為左食盆菜可以去到幾盡

點拎1股, 你拆俾我?

唔知點解睇到呢個變左做團購post真係好搞笑

就算唔取消， 佢下年玩限人數都收得皮啦

等 一個電郵

佢到時分你得一股果啲食其他野

佢一定有股東名冊去filter

詳情請睇頭post。

簡單答你：係

股東福利人人平等，唔存在一股就食蔥，一千股食鮑魚

你填左表？幾時填？

我怕好似Amazon事件咁攪串左個party

5,6點左右

我都係填咗，但未有email

巴打，你一通買，可以我入完錢，你在一通直接過戶俾我嗎，一通有呢個轉貨功能

屌笑撚左

你咁高調 淨係連登分分鐘都成千人去啦
我係萬邦都立即取消

可以，講直接你既要求email 去呢度westricego@gmail.com

我會搞

12月4日 or之前既報左名、填左表團友

我地已是send jor落訂email畀你地。

請查收。

有咩疑問可以用email 問

應該唔會，對於上市公司，多d年青股東、增加公司知名度，請你食一年一餐飯，抵返晒！

咦，唔work。因為我由一通提實貨果陣，係成手500股提走，提完之後我一通就無貨，所以你個方法唔work好似………

定係一通可以畀我只提499股？留返1股係度？

最後召集

耐突過，可以，已經回左email畀巴打。

姐係點

你係咪email jor畀我地？

有冇得payme，打工仔冇時間入數

ys 寄左信,但係咪可以過去一通?

我地應該用左email回左你。

系呢度我簡單答你：yes。

詳情請睇返我起email既回覆

無payme啦我

巴打 想屌3 股

點搞

睇頭post，填表

Tg 有野問你

thx for your support

when deadline

睇返過往幾年股東大會都係平日3點先開始
咁咪要請半日假
巴打你知唔知幾點開餐？

12/12

進行中，有心join既就快d填。

一直到我去過戶處做轉名就截龍。

會係酒樓開股東會，開完即開餐

記住影返張相